「要學藍絲」香港地已post道歉中 唔講岩唔岩先係岩

點解建制可以咁硬淨？
因為出左何妖蔣芸都無屌無罵
一致對外
事情已發生 各有各做
你打人 好 發生左
你道歉 好 發生左
屌黎屌執只係哂時間
文宣有文宣做
勇武有勇武做
大家望一望 眼神心照 大家都明都係想成功啫
跟你自己覺得會成功既方法做 就岩
散水 想你安全
唔散想守 都有佢道理
呢一刻 唔再屌 唔再罵琴日點 前日點
你又點佢又點
先係各有各做既精神
放下啦
8.18 加油

自推

唔好再罵交啦

唔好嘈啦

乖啦

團結呀香港人

冷處理 聚焦818

道謝不道歉

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

不分化不割席
和理非唔割勇武
勇武唔割和理非
兄弟爬山 各有各做

梁天琦 2016年 民族黨集會 講稿

冷氣軍師又好 前線又好 唔好再嘈 一齊文宣818

道歉就係鬼

我無野講

望遠D 望返去 818
佢道歉 由佢
你又鬼佢又鬼
罵黎罵去都無幫助

拆得靚，有歉意之餘帶返個問題去重心，比大家思考下出現依件事既原因

再推

希望多D人睇到個message

真係要保持冷靜

gogogogo

推